**О проекте**
сайт с которого можно качать бесплатно музыку
**Установка**

1. Склонируйте репозиторий с помощью команды: git@gitlab.com:valiev131078/musicdjango.git
2. Создайте виртуальное окружение и активировать его venv\Scripts\activate
3. Введите `python manage.py migrate` для запуска миграций
4. После чего введите `python manage.py runserver` для запуска сервера

